又贏！中糧集團證實購買過百萬噸美國大豆

中糧集團在官方網站宣布，為落實中美兩國元首達成的共識，早前已分批採購數百萬噸美國大豆的基礎上，近日，再次採購上百萬噸美國大豆。

路透社早前引述消息報道，在中美經貿會談結束之後，有交易商透露，中國購買的大豆合共約220萬噸，另有兩名交易商表示，中國的採購數由100萬噸至150萬噸，是近期三次採購量的總和。報道表示，中國採購美國大豆的訂單，將安排在四月及六月付運。

說好的每天500萬噸

人人有豆食
中國或成最大贏家

說好的今天500萬噸

侵:屌你同我傾個500萬噸呢?呃鳩我
3月1加硬稅

買咁多豆用嚟做咩 ?

侵侵：呃鳩我每日五百萬噸 以為唔識英文可以做藉口走我數?